請注意,港澳辦陰謀正式開始!

先直接講我個人既推測同觀察：
中國政府唔止想借spin單野做示威者自己"誤射"，仲想藉此去"証明":
示威者有槍>炒作我地想搞恐怖主義>有反恐口實去做D乜
可能係武力升級、擴大警權、直接介入之類

智商正常都可能會駁斥："唔係警察射唔通示威者射咩"，但我真係見到有好多人覺得真相不明，有可能真係示威者射並且懶有理性咁去分析
下面我就列下近日既一連串吹既風引導佢地咁思考

港澳辨發言

香港示威：中國港澳辦稱示威「出現恐怖主義苗頭」

另一方面央視咁樣屈
(p.s.央視係好多中國人眼裡比較可信)

而popo方面就扮野話唔知道邊個射

而包括大公文匯話有示威者仿製M320

加上tg fb之類都有藍絲同中國人係度傳所謂發射M320既片

煞有介事咁起埋底(有樣有名有姓，唔出哂全部圖)

應該仲有更多更多

呢種其實係媒體同政府好常見既政治技量
透過抹黑某個群體，其他不明真相既大眾就會覺得問題好嚴重，政府需要處理佢地
咁政府就能夠為自己既對策同社會控制提供正當理由
學術上叫做道德恐慌 (moral panic)

你可能覺得你知我知單眼佬都知，但我相信有好多人未認真去比較過，去FC呢粒真係布袋彈就信左D官媒講法，所以我地要用圖片同真相去反擊，唔好俾D陰謀論成功滲透到大眾，唔係我地做幾多野都會俾人無視。

所以最少要宣傳返個事實畀人知，例如用(好多人眼中仍然)有公信力既媒體例如明報信報去証明係警察既布袋彈打傷既:

入面張圖好重要，有明確顯示示威者係俾布袋彈打傷，同埋係可靠既消息來源
另外我地可比較一下由經濟日報貼既布袋彈:

最後借一張TG文宣，去破除迷思，先可以防止分化，傳達我地既訴求，Connect埋香港人呢一part先至會贏!

[總結] 林鄭：818民陣遊行要人呀！

推

自推

佢想藉反恐之名，引入新疆模式，將我地屈成為恐怖分子，減少外國干預

冇用, 想用恐怖主義苗頭標籤我地既陰謀衰左, 聽下呢個

push